究竟肥芝有冇同啊宇做過愛？

冇 全部都係發夢

無

幾時做

打死都唔會

入左! 一定入左!